禮賓府!!!!!

go!

迫林鄭出黎回應為止

圍佢老母

並要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性